HSBC Red 卡4% RC或中伏分享 (6)

問有冇4%前請先看EXCEL表，有就有，冇就未經FC

因為有D網上簽賬, 未必計4%, 所以想整個DATABASE 記錄低邊D計4% ,邊D中伏, 大家消費後, 可1,2日後在REWARD + APP看到有幾多RC加左, 從而得知計4%定中了伏, 不妨分享下, 我會UPDATE到以下FILE做記錄

問題1 點睇消費計左幾多%?
答案1 用reward + app, 選番你張red 卡, 看下入左賬的消費, 派左幾多rc, 計番個比率

問題2 用apple pay有4%?
答案2 在實體店一定冇啦, 多數要在in app 或網頁用apple pay先有

問題3 點解我申請唔到red ?
答案3 不清楚, 要問番hsbc

問題4 VS 抵用定RED 抵用?
答案4 百貨應百客

問題5 XXX 有冇4%
答案5 個表有就有, 冇就等人或你自己FC 左後先知

滙豐 HSBC Red Mastercard 年費：
永久豁免年費

HSBC Red Mastercard年薪要求：
$120,000 (月薪$10,000)

網上購物：4% RC (reward cash)回贈
超市購物：2% RC回贈
本地和海外簽賬：1% RC 回贈

RC 可換里數, 可當錢使找任何數(有時有優惠1RC可找$2), 可在獎賞錢購物網換禮物, 彈生好大

HSBC Red Mastercard優點(抄人的)：
-「獎賞錢」回贈無上限、仲無最低簽賬要求、無登記要求真心正
– 網上4%回贈超級正
– 超市2%回贈都好正
– 其他本地簽賬及海外簽賬1%賺多過平時少少
– 門檻低，月薪$10,000，好多人都開得到
– 永久免年費
– 平時出好多唔同既優惠，例如HSBC萬寧、HSBC百老匯、HSBC最紅本地賞、HSBC專有獎賞、HSBC最紅熱棒優惠 等等

滙豐 Red Mastercard缺點：
– 里數有兌換手續費，每年$300
– 唔可以夾埋「最紅自主獎賞」同「最紅網上及海外簽賬獎賞」一齊玩
由2019年9月30日至2020年2月19日，成功申請滙豐 Red 信用卡，

新客戶可享高達$1,600「獎賞錢」：
– 只要首兩個月累積簽賬達$6,000 即可有最高$900 「獎賞錢」
– 如使用 HSBC 手機 App Reward+ 嘅賞付款功能，再有$100 個「獎賞錢」
– 以 Reward+ App 首次申請簽賬分期計劃，即獲一次手續費豁免，最高可達$600，並以獎賞錢形式存入

滙豐現有客戶可享高達$1,000「獎賞錢」：
– 累積簽賬達$6,000 即可有$300 「獎賞錢」
– HSBC 手機 App Reward+ 嘅賞付款功能，再有$100 「獎賞錢」
– 以 Reward+ App 首次申請簽賬分期計劃，即獲一次手續費回贈，最高可達$600，並以「獎賞錢」形式存入

「獎賞錢」兌換飛行里數現已登陸滙豐Reward+，里數即時兌換^及過戶！從此，兌換更快更Easy。此外，由2020年5月18日起，豁免港幣300元年費及任何手續費。

由2020年5月19日至6月21日，於滙豐Reward+轉換「獎賞錢」至「亞洲萬里通」里數即時享額外10%，即$1「獎賞錢」= 11「亞洲萬里通」里數。不設上限，毋須登記!

如果同hsbc 白金卡比較
red定白金卡抵玩d

由2020年5月19日至6月30日，憑滙豐信用卡累積本地簽賬滿港幣4,000元或以上，當中以流動電話付款（即Apple Pay、Google Pay™或Samsung Pay）作任何金額的簽賬交易，即享高達額外5%「獎賞錢」回贈，而全期最多可享高達額外$250「獎賞錢」回贈。

$250/5%=$5000

即簽$5000，會有9%回

HSBC Red 卡4% RC或中伏分享 (6) 黑警五毛支那死全家 反送中一週年